各位，夜晚要塞，但唔係塞地鐵，係塞購物街

夜晚塞地鐵係冇用嘅
先唔講阻人收工又唔阻公司運作
如果立會要人，行動要人，你塞地鐵叫d人點過嚟幫手？

入夜之後，好多人會嚟MK，銅記

呢個係好機會！

封咗成條街！阻住人入嚟shopping，買嘢
特別銅記有唔少遊客

同佢地講！點解要反送中！點解要封路！
朝早打擊公司運作，夜晚打擊消費
先係真正癱瘓香港！

[召集行路撚]你今日行咗未呀

推
咪卡地鐵呀

推

搞咩撚呢，又玩返5年前尻污個方法...........唉，醒下啦